# Translation of Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2016-05-05 00:10:18+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.1.0-alpha\n"
"Project-Id-Version: Stable (latest release)\n"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:156
#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:142
msgctxt "Table column header: user-inputted value"
msgid "Value"
msgstr "입력값"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/TweetGrid.php:136
msgctxt "Tweets displayed in a grid layout"
msgid "Tweet Grid"
msgstr "트윗 그리드"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Profile/PeriscopeUser.php:92
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/PeriscopeOnAir.php:115
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:131
msgctxt "Prompt requesting entry of a Periscope username"
msgid "Periscope username"
msgstr "Periscope 사용자 아이디"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/PeriscopeOnAir.php:128
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:136
msgctxt "small size button"
msgid "small"
msgstr "작게"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/TweetGrid.php:172
msgctxt "Maximum number of items to include"
msgid "Limit"
msgstr "한도"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:62
msgid "Lets a viewer discover your Periscope account and on air status"
msgstr "시청자가 내 Periscope 계정과 방송 중 상태를 확인할 수 있게 합니다."

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Moment.php:90
msgid "Twitter Moment"
msgstr "트위터 모멘트"

#: compatibility-notice.php:121 compatibility-notice.php:205
msgid "The Twitter plugin for WordPress requires PHP version %s or greater."
msgstr "WordPress용 트위터 플러그인에는 PHP 버전 %s 이상이 필요합니다."

#: compatibility-notice.php:221
msgctxt "the day the event occurred is unknown"
msgid "an unknown date"
msgstr "알 수 없는 날짜"

#: compatibility-notice.php:229
msgctxt "The web server is running a version of the PHP software released on a locale-formatted date"
msgid "This server is running PHP version %1$s released on %2$s."
msgstr "이 서버는 %2$s에 출시된 PHP 버전 %1$s을(를) 실행 중입니다."

#: compatibility-notice.php:232
msgid "Plugin <strong>deactivated</strong>."
msgstr "플러그인이 <strong>비활성화되었습니다</strong>."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/MetaBox.php:130
msgctxt "Text displayed for a Twitter audience"
msgid "Twitter Custom Text"
msgstr "트위터 사용자 지정 문구"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:154
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:406
msgctxt "Tweet verb. Sharing."
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:156
msgctxt "Customization or variable"
msgid "Parameter"
msgstr "항목"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:167
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:98
msgctxt "Share / Tweet text"
msgid "Text"
msgstr "문구"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:177
msgid "Hashtags"
msgstr "해시태그"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TweetIntent.php:186
msgid "Pre-populate Tweet text"
msgstr "미리 입력된 트윗 문구"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:138
msgid "Twitter Card"
msgstr "트위터 카드"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:142
msgctxt "Object component, such as a title and description of an article"
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:146
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:160
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Post/TwitterCard.php:171
msgid "Customize Twitter link previews"
msgstr "트위터 링크 미리보기 사용자 지정"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Profile/User.php:92
msgctxt "Prompt requesting entry of a Twitter username"
msgid "Twitter @username"
msgstr "트위터 @사용자 아이디"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Loader.php:61
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SinglePage.php:75
msgid "Twitter settings"
msgstr "트위터 설정"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:73
msgctxt "Attribute content on a website to a Twitter account"
msgid "Site attribution"
msgstr "사이트 콘텐츠 출처"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:175
msgid "Attribute shared content to your site's Twitter account"
msgstr "공유된 콘텐츠의 출처를 내 사이트의 트위터 계정으로 설정합니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:216
msgid "Site attribution is used to attribute site content to a Twitter account in %1$s and %2$s."
msgstr "사이트 콘텐츠 출처 기능은 사이트 콘텐츠의 출처를 %1$ 및 %2$의 트위터 계정으로 설정할 때 사용합니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:216
msgid "Twitter Cards"
msgstr "트위터 카드"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:216
msgid "Twitter Analytics"
msgstr "트위터 애널리틱스"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/SiteAttribution.php:217
msgid "The account may also be used to note a Tweet originated from a Tweet Button on your site."
msgstr "사용자가 내 웹사이트의 트윗 버튼을 통해 트윗을 작성하면 이 계정 이름이 삽입되도록 설정할 수도 있습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:73
msgctxt "Visual and color theme"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:86
msgctxt "Option for content to appear with a light background and dark text"
msgid "light"
msgstr "밝게"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:87
msgctxt "Option for content to appear with a dark background and light text"
msgid "dark"
msgstr "어둡게"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:202
msgctxt "A choice of color options grouped as a theme"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:211
msgctxt "CSS color styling of a link text"
msgid "Link color"
msgstr "링크 색상"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:220
msgctxt "CSS color styling of a box border"
msgid "Border color"
msgstr "테두리 색상"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:240
msgid "Warnings"
msgstr "경고"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:247
#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:467
msgid "Content Security Policy"
msgstr "콘텐츠 보안 정책"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:266
msgid "Restrictions"
msgstr "제한"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:274
msgctxt "Personalize Twitter content based on website visits"
msgid "Personalization"
msgstr "개인화"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:291
msgid "Customize colors used in Twitter widgets to match your site's theme"
msgstr "개인 사이트의 테마와 어울리도록 트위터 위젯의 색상을 사용자 지정할 수 있습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:342
msgid "Color of link text inside a Twitter widget."
msgstr "트위터 위젯의 링크 텍스트 색상"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:364
msgid "Color of border surrounding a Twitter widget."
msgstr "트위터 위젯의 테두리 색상"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:383
msgid "Twitter Embedded Tweet and Timeline widgets support customization of color theme, link color, and border color inside a rendered widget."
msgstr "트위터의 담아온 트윗과 타임라인 위젯에도 색상 테마, 링크 색상, 테두리 색상 등을 원하는 대로 지정할 수 있습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:384
msgid "Choose a light or dark theme to best match the background color and text color of surrounding content."
msgstr "다른 콘텐츠의 텍스트 색상 및 배경색에 가장 잘 어울리는 테마를 선택해 보세요."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:385
msgid "Link color is applied to linked text including URLs, #hashtags, and @mentions."
msgstr "링크 색상은 URL, #해시태그, @멘션 계정 등에 적용됩니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:386
msgid "Border color applies to borders separating Tweet sections or individual Tweets."
msgstr "테두리 색상은 개별 트윗 또는 여러 사용자의 트윗을 구분하는 테두리에 적용됩니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:405
msgid "Limit Twitter functionality"
msgstr "트위터 기능 제한"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:424
msgid "Do not use my website to tailor content and suggestions for Twitter users"
msgstr "트위터 사용자를 위한 콘텐츠 및 추천을 설정하는 데 내 웹 사이트 데이터를 사용하는 것에 동의하지 않음"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:428
msgid "Twitter may track website visitors for advertising targeting, suggested Twitter accounts, and other purposes."
msgstr "트위터는 광고를 위한 타겟팅, 트위터 계정 추천 또는 다른 목적을 위해 웹 사이트 방문자를 트래킹할 수 있습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:429
msgctxt "learn more about this topic"
msgid "Read more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:431
msgid "Select this option if you wish to opt-out of Twitter tracking visitors when a Twitter button or widget appears on a webpage."
msgstr "이 옵션을 해제하면 트위터 버튼 또는 위젯을 웹 페이지에 표시해도 트위터에서 방문자에 대한 트래킹을 하지 않습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:445
msgid "Warnings and error display"
msgstr "경고 또는 오류 표시"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:463
msgid "Suppress Content Security Policy warnings"
msgstr "콘텐츠 보안 정책 경고 해제"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/Theme.php:467
msgid "Please note: Not all widget functionality is supported when a %s is applied"
msgstr "참고: %s 활성화 상태에서는 모든 위젯 기능이 지원되지 않습니다."

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:73
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:93
msgid "Tweet Button"
msgstr "트윗 버튼"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:155
msgctxt "Display of content relative to other content. above, below, left, right"
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:162
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:179
msgid "Add a Tweet Button to every public post."
msgstr "모든 공개 포스트에 트윗 버튼 추가"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:197
msgctxt "before another piece of content"
msgid "before"
msgstr "앞에"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:198
msgctxt "after another piece of content"
msgid "after"
msgstr "뒤에"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:199
msgctxt "before and after another piece of content"
msgid "before & after"
msgstr "앞 또는 뒤"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:236
msgctxt "display Tweet Button relative to the content of an article"
msgid "Display Tweet Button %s post content"
msgstr "%s 포스트 내용의 트윗 버튼 표시"

#: src/Twitter/WordPress/Admin/Settings/TweetButton.php:258
msgid "Large button"
msgstr "버튼 크게"

#: src/Twitter/WordPress/Cards/Sanitize.php:120
msgid "&hellip;"
msgstr "&hellip;"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/EmbeddedTweet.php:149
msgid "Embedded Tweet"
msgstr "담아온 트윗"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/EmbeddedTweetVideo.php:98
msgid "Embedded Tweet Video"
msgstr "담아온 트윗 동영상"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:112
msgid "Follow Button"
msgstr "팔로우 버튼"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:117
msgid "Twitter @username"
msgstr "Twitter @아이디"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:126
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/PeriscopeOnAir.php:124
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:108
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:138
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:134
msgid "Button size:"
msgstr "버튼 크기:"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:130
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:112
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:140
msgctxt "medium size button"
msgid "medium"
msgstr "보통"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:131
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/PeriscopeOnAir.php:129
#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Share.php:113
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:141
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:137
msgctxt "large size button"
msgid "large"
msgstr "크게"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Follow.php:279
msgctxt "Follow a Twitter user"
msgid "Follow %s"
msgstr "%s 님 팔로우하기"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Tracking.php:102
msgid "Twitter Advertising Tracker"
msgstr "트위터 광고 트래커"

#: src/Twitter/WordPress/Shortcodes/Tracking.php:108
msgid "Twitter conversion or remarketing audience tracking identifier"
msgstr "트위터 전환 또는 리마케팅 오디언스 추적 식별자"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:60
msgid "Twitter Follow Button"
msgstr "트위터 팔로우 버튼"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:62
msgid "Lets a viewer follow your Twitter account"
msgstr "내 트위터 계정에 대한 팔로우를 유도하세요."

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:126
#: src/Twitter/WordPress/Widgets/PeriscopeOnAir.php:128
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:129
msgid "@username:"
msgstr "@사용자 아이디:"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:133
msgid "Show username?"
msgstr "사용자 아이디를 표시할까요?"

#: src/Twitter/WordPress/Widgets/Follow.php:136
msgid "Show number of followers?"
msgstr "팔로워 수를 표시할까요?"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"
